popeyes炸雞好撚正呀

個皮好好食

呢個鐘數
好邪惡呀

自己食
食左4件食唔落

喺邊食？

美國
10蚊11件好撚多

香港得機場先有

冇細份啲㗎 都10蚊件

啲顏色，變種雞

太陽底影變左色
就咁睇好靚架

上次食中環果間，d雞凍既

Popeyes biscuit 先正啊
炸雞我鍾意bojangles多啲

中環有咩？

機場嗰間無味道

記錯，自

因為住美國所以間唔中都會買黎食,覺得好過kfc好多